⟨攬炒之母⟩ 全力支持特首林鄭月蛾

全力支持特首林鄭月蛾，終於可以正式回歸中国，一国當然只用一制，中国人只用中国制。仲支持沿用英國果制嘅跟本就係戀殖，有可能勾結外國勢力 違反国安法。

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

對 林鄭的兒子是英籍 是英國亂港間諜

港官子女要遺返中國，永生不得離開